好想睇山狗條垃圾係英超失敗！

離開雲爺爺既球員都冇好下場

但係雲加賣銀河唯一基奧特

有冇見過雲加會賣垃圾？

係阿記場場做救命英雄

你買最多

離開雲爺爺既球員無一個無好下場

秒